第三跳【西九大塞車】油麻地男子外牆危企 彌敦道北行一度全封

【19:10】現場全線解封
【19:05】事主送院檢查
【18:50】彌敦道往美孚方向的中線及快線解封
【18:35】事主態度軟化，由消防員協助返回安全位置
【18:25】油尖旺一帶的道路（包括彌敦道、梳士巴利道、東九龍走廊、西九龍公路、漆咸道北、加士居道、佐敦道等）的交通非常擠塞
【18:10】彌敦道往美孚方向的車龍龍尾已到梳士巴利道近麼地里及東九龍走廊近江西街。

下午4時許，油麻地彌敦道近文明里一名男子於危險位置，消防在馬路張開救生氣墊戒備，警方則將往美孚方向全線現封閉，運輸署呼籲儘量避免前往。

由於現正繁忙時間，運輸署預計交通將會比較繁忙，現呼籲公眾人士預留充裕時間，及儘量使用鐵路。彌敦道往美孚方向的車龍龍尾已到梳士巴利道近麼地里及東九龍走廊近江西街。

以下受影響巴士服務須改道行駛：

九巴路線第7 (往樂富方向)、8(往尖沙咀碼頭方向)、208(往廣播道方向)、270A(往上水方向)、271(往大埔方向)及81C號路線(往馬鞍山方向)須改經眾坊街、上海街、甘肅街及渡船街，然後返回窩打老道原有路線行駛。文明里站將臨時取消。

其他所有途徑彌敦道北行近文明里的九巴路線由彌敦道改經眾坊街、新填地街及旺角道，然後返回彌敦道原有路線行駛。於彌敦道(往美孚方向)介乎眾坊街及旺角道的所有巴士站將臨時取消。

Tencent?

又炒動物輸身家！
4點收市，冇希望即跳

今朝逃生門又唔走

係咪700 左一巴右一巴..接受唔到

我仲以為腦魔開post